一人N個中小學熱門旅行地點

彭福公園
大尾督
大棠郊野公園

烏溪沙

麥理浩

北潭涌
曹公潭
海洋公園

大坳門

鶴藪

馬灣

石澳

蝴蝶灣

大棠,大帽山

嘉道理農場

海洋公園
大埔海濱公園
大棠
黃石碼頭
大尾督
濕地公園

屌你老味一定係大棠，去足咁撚多年

上頂公園

西貢戶外康樂中心

我記得我小學去過九龍公園
中一去過獅子山郊野公園

機場

長洲

動植物公園

大棠,鶴藪,城門水塘, 大欖涌水塘, 山頂公園, 大帽山, 九龍公園, 香港動埴物公園

大坳門
大棠郊野公園
鶴藪水塘
南丫島

新娘潭
中學生涯七年有4年去新娘潭

彭福而家無人去啦下話